強如牙朗都淪為我皇condom

我迷皇迷朗
以後點算好

轉過黎我地疤菜

回錯sor9

登左機

牙路改親都球王名

人身舞22鳥

yes
我眼光獨到

皇馬冇做錯到 佩雷斯冇做錯到 皇馬不知幾有人情味
從希亞路 魯爾 卡斯拿斯 到C朗 全部都冇得係皇馬終老
都係佢哋自願嘅!!!

所以比女飛

真野唔好提🚬

屌唔通對面綁架佢過去咩

洗你講咩廢話

屌咁你成篇都廢話啦on99

🚬

又做架兩？想撚狗了

死25又抽世清
我報左比摩佬知

重複人講嘢唔係廢話係乜 用下腦啦皇馬球迷

和應你堆廢話再話返人講廢話

真係唔知邊個唔用腦 一嚟就起晒槓

屌咁你成篇都廢話啦on99
自己鬧人無啦啦
真係唔知邊個唔用腦 一嚟就起晒槓

走去做賤種蛆

物以類聚

加個屌字笑你on9又唔得

你up乜9

仲係同你之前幾個post駁我唔到 嗰d質素差唔多..